美國獨立戰爭與香港

美國早期都唔係咁多人支持獨立，有人更幻想遠在英國的英王只係唔知情，全部都係英國內閣成員既決定。

但後來英軍既殺人強姦、英國對美政策既失誤，
令更多人明白沒有回頭路。

有錯請指教

美國先賢都係勇武 個個真槍實彈

其實獨立主因係英國加稅
加上親英派好多走去加拿大

香港得年青人同小部份係優質啲

其他無得比

其實再重建都唔會出現第二個香港
最少經濟一定唔得

英軍都有殺人強姦?

錯，大陸軍只係好多無訓練過既人、農夫，只係有唔知邊度來既自信會打得過英國

佢地眼中 只係當美國人係叛亂份子。

外國成立臨時政府？

仲成咩撚立臨時政府
安心去做英國人算啦

好撚威？

唔好唸咁多獨立後既問題, 船到橋頭自然直
咁樣唸黎唸去 乜都搞唔成

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge